[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2571)

ME

再買神船 我一世冇女 屌你

快到

好野，輸哂
前鋒全家死

好彩補左前鋒讓和

北京憑咩讓？

又輸2600

有冇巴打過$100俾我

capped

9.5c我頂

咩侯克 oscar 出黎搞笑

屌你老味呢d閪波

現代
1.5b

贏了的話抽1派100

北京 半一

閪鑽頂撚實支那佬

lm

咩話 反摩狗又豬？
有無人話俾我聽佢下場買咩？

8點買咩 救命水

長崎成功丸嗰場咩事

你收爹啦

廢車1.5大開唔開到

allin 北京

Lm

浦和盤+細波

得半格屌

屌你老母差1c就過關

加油

北京電視機

支持

紅鑽

咁你買 答我先

北京國安100% 支持祖國

點解紅鑽受讓既

6.5b? Ky

又黎

北京平半轉到半一

全世界睇死老鼠咪又係開到 ON99

北京咁勁咩

差北京今輪就支那全滅

100%ball 追數料

想知

Wt

經過呢2日 我唔會再支持中國垃圾隊

北京廢過恆大

納Dee 456 佢

抵你啦 前鋒都買

我了

北京

西鑽

全北汽車 1.5B

支持我國

主隊盃，，屌， 再買客盤我食屎

今晚紅鑽

紅鑽勁屌打

全北

讓半一真係要唔落手

6.5b gogo

悉尼cashed

鑽

要打假波了

唔信冇隊贏到
今次支持支那仔

Who 6.5b

fc入未

紅鑽㩒屌

cashed 得一半， 上海sp 輸哂， 全北又準備輸

老鼠仲要全場俾人禁屌， 不買客隊了

恭喜2位巴打了
請留tg 吧

下次再抽

精算師要撐

支那隊差國安未死

咁都唔中我

標題錯左
應該係100

自膠

謝巴打

冇你籃聯加油

fc比人禁屌

全北求你羸波完場

閪鑽快入一粒先

支那

泰仔襟屌？

武里南聯北京

買三埸亞冠 和撚晒？

武里南聯件波衫好靚

亞冠兩場都開主fc睇你啦

死埋國安啦做

全北輸撚埋， 垃圾主隊亞冠

南聯1:0

武墨!

咩話 又開主

1-0 買唔切

成功丸個場真0-0？

武里南聯 1-0 全北汽車

武里goal!!!!!

召喚你有十秒時間巴打

你有十分鐘出現呢個post
否則重抽

全北jump

再買客隊真係驗腦

主隊盃

全北現代又撚手足

炒車

fc有無人幫手屌

刷角啦廢車

刷角吧

南聯win 頂住
6.5 2.07 + 9.5s 1.88
車2nd goal

Goal

紅鑽鎖尻死國安啦

gel

廢車

記得琴晚有位巴打話All落 全北對家 一按再二按 去左邊？

全北又撚賭仔

而家先知？

全北汽車1.5B -1 快

全北又黎撚賭仔

下盤杯開埋紅鑽pls

未入之前就叫全北
宜家入左就話撚手足
M狗不敗

擺明係主勝盃

重抽我

感覺上叔食正常過佢

想入即場和波

睇完尋日慶南點踢 無理由今日仲會買汽車
買咗既

主隊盃唔贏盤都贏波

汽車讓1球？
主要被cup 3球先輸$$$$

打爆韓國假波

咪理條傻西M狗

上港唔爭氣

全北-1盤都買真係拎d錢去驗腦好過啦

冇角

冇理由今日仲買現代， 又咪係一樣贏

7.5s Gel

等十分鐘
到時佢冇出現既話
我會重抽

吊 垃圾汽車

gel定

前鋒永久bl

啲泡菜仔去到泰國咁撚熱頂唔撚順啦

拿根亞事件

5.5屌

角細嬴咗成日

又俾m狗燈死

咪屈 佢冇買

全北波又唔識入角又唔刷 空難啦

廢車比角牙屌

角細杯

原來是一埸夢

現代主場對祖國

慶南同汽車都喺作客東南亞

你肯定一樣

紅鑽快入

唔刷

紅鑽快撚啲入啦

你買少少細佢就刷

過左6分鐘
佢仲有4分鐘內出現呢個post

西鑽踢成點

角

ajax -3 ？乜玩法

55波

fc西京入未

333

有冇得另外留名玩下

上港咁都輸盤

武里刷

呢啲名成日都係list入面 癲

拜仁all

有

6.5
-3

冇計啦㩒屌唔入就俾人入

真

全職鎮守波post

想試吓運氣

6.5S？

有冇人要大埔

那我都Lm 痴下巴打D運氣

mon一年post都可以草到首期

上面咪話左
6.5 2.07
9.5s 1.88

廢車6.5大

職乞

你有十秒時間巴打
中獎機會已失

派果100

Gel

話說 依家祖國既場咩料。係咪屌打紅鑽

垃圾韓狗大陸狗

咁唔係-4咩。。。。

冇囉

留一留

44444

-3了

有沒有睇緊live既巴打講下

廢車快撚D死

王梓軒計數法

依種停c 好鬼恐怖
多數最後連c

空龍唔入

國安咁都唔入

-3c

巴甘布垃圾

突然刷角

空門射出界

刷角啦廢車 輸撚埋啦 開心啦

所以我通常派200等各位巴打可以買場盤

E，你睇錯了

44444444
6.5
-3

等多一陣 補下 祖國win

-6c

非常體貼

神人出現！

岩岩報假
Report you

恭喜以下呢位巴打

請留tg

空龍唔入係咪入得西鑽

今次我低你一格，btw 準備買國安仲好la

屌你老母廢車

一角都無

Nice

武里win 派錢

buddy不嬲都體貼

半大又死

就係抽唔中 依家係依個post既樓主

一野炒飛機

抽中都冇人領獎

限呢位巴打十分鐘出現呢個post
否則重抽

http:/tgme.should_be_ok

哇 祖國越來越低水

我呢D地底泥嚟

樓主 幫你集氣 下個就係你

又黎呢野

職業留名 not 職業領獎

國安 1111111

日本波好撚妹

Jump

得我買左紅鑽？

北京唔入比人入啦

廢車又停角

me

唔好啦。等多陣 佢馬上入

汽車撞車

球探fake me

tc西京入佢

俾我

幾個黃金機會比個黑鬼前鋒射晒出界

客盤無論讓人受讓都係要輸

fc

多謝巴打

should_be_ok

話撚左廢車韓仔腳已軟

汽車反cup既即刻飛韓國攬住佢地錫

廢車JUMPPPPPPPPPPPPP

jump

紅鑽快入一粒先啦

廢車快喲cup

北京宜家1c定0c

等阿貓真派錯過左

西京

goal 1-0樓主

Bj1.66

0

我國已經射左7腳

留tg啦

夠竟西京浪費左幾多次機會?

留左

馬會0角球探1角？

dllm me HKGbuddies

國安1c

咁多人要國安

國安fg應該100%

屌你西京換撚走個前鋒啦

利申9up

踢得幾好 係個前鋒on99

東京西d定北京西d

半2全4 仆街垃圾車

成七十分鐘1.5/2b仲係咁低水

應該0:0

撞車啦屌

東京已經唔會再買佢

北京全格未

半球落緊飛

北京win得1.68

國安快入 俾我買反cup

6.5 輕鬆?

輕鬆針

依家個 主win 仲低過 個盤 早知跟你地一開波買盤

到底邊到有開過c個個係咁話國安1c

本身諗住買fg 得1.55點買

國安咁撚勁架咩

啱啱先1c

y封盤 12m?

冇

恭喜2位巴打

下次有機會抽

半場1b又針？

ok

易撚到 原來咁易jump 撞車了

球探

北京快入

依家等佢高水 可能再入多手 各位巴打點睇

國安終整禁屌

屌你手球都無事

呢輪d㩒屌唔入就對家入

刷角

汽車仲要搓真係抵輸

now 1c

日本啲臭閪球隊真係同日本啲風氣一樣淨係識注重日本啲盃

真 買定紅鑽ng

紅鑽未撚射過波 想守到完場?

痴線 今日亞冠全細波

手球！

10射1球都冇

買咗西鑽?

又中啊

巴甘布廢

下盤唔輸咪得

廢到想屌撚死佢

日本聯賽多錢過亞冠

手球都無事，西京針

冇錢買外援

30分鐘10射

武里入多粒

證明韓國聯實質素有幾廢 呢隊垃圾咁都冠軍

6.5b jumped

汽車2nd goal 終於2倍，買得

咁係其仔國家最強果批無能力出國，要靠呢d 19盃打飛機啫

又係00

Gel 得

易到

又半和

又亞冠四場半和

廢車俾多兩角我

北京佬快入

bakambu

又一球到尾？屌

腳仔軟點入

全北汽車1.5B

唔刷c點追和

個球證唔識吹

5c

奇蹟角大

7.5

快啦 1,5B 臭車

入啊 全北

555555555 汽車

Give me two more c

似和

汽車你真係笑話

泰仔咪輸作客入球

垃圾車

10射1射老鼠窿?

冰冰冰

巴甘布之前踢黃潛?

6C完！

66666 one more

廢車送角

我買左南聯win，2nd goal補下飛😂

6c

車入未啊 禁住黎屌都唔入 又要屌到你入啊？

全北 goal

1.5B 屌到你入

-2c

泡車又撚

比多角快

6c 收米廢車唔好再出黎害人

-4c

冰實

冰阿！真係無錢輸！

？

66666666
-1

7c

買半大開細 買角差1c

2:0

場場一球到尾點賭

777777
Goalllll

777777
6.5 又 gel 得

尾段刷角

goall

Goal咩

-3ccc

6.5b goal

goal乜撚究竟

派左又可以買國安

9c完大家開心

比多1c我中過5倍先

Goal llm

假分食全家啦屌

西京個力架咁撚廢

又半和屌

Goal丸癌

Goal乜春呀on9

5.5 6.5b 收！

屌你老母泡車

Fc北京fg 有無同路

角大4.5倍派錢

亞冠4場全1:0 9c 有冇機

巴甘布

突然刷爆

等5.5b 下一場

場場1球不如唔好踢

Ky next 5.5?

岩聽

低水1.5/2b開唔出

屌佢老母咁都唔撚入

隻nigga浪費左幾多個機會
只要勁少少咁多，起馬都lead緊2-0

全北咪刷

買左紅鑽9.5b 如何部處好

紅箭半場客

睇中場出乜odds先

亞冠今晚又夾埋全細

西鑽啲防守

上一隊踢過黃潛

屌你西京真係唔識入波

救得一個得一個

快喲絕殺

武里2:0未呀屌

紅鑽未撚中過龍

gel定la

全北汽車真係閪波

紅鑽做乜撚嘢 起腳未

冇射過門

買角仲易玩
買乜鳩盤屌

9.5開出派100

紅鑽被襟屌

唔要

成隊撞車死啦屌 垃撚圾

無時間 快刷角

LM

睇架仔d妹波好辛苦

垃圾車一球都無

支持手7.5 8.5s 9.5s

國安 2222222

半場一角，撚野

補？

6.5b 開到 十分感動

有錢派再上嚟
潛水先

入緊5.5 1.75 就刷

車狗廢撚到

目前全主勝？

1 0 波膽算 信邪

紅鑽諗住唔入波？

買哂主win 就係咁簡單

定律

搏反擊

幫我做住樓主先

咁反到未

未

取消關注了又1 0

場場都半和

北京個前鋒把握力廢到...

廢車補幾？

DUI

SKU

跟

補4 快入 球證幫到盡了12m thanks

空難死啦屌汽車 成場唔知做嘜鳩

唉一球到尾，屌你老母

全登炒車

輸左成千蚊88咁多位

今日亞冠全部1:0

廢車Cashed

北京入未

買閪鑽定支那10好呀

角大又針

泰超第一 1:0 兩屆冠軍

永久唔買支那隊 直屌紅鑽w

你老味朝早贏都輸突

7.5又力頂成功 屌場場臨尾都要練心

空難啦

7.5頂到心臟病

可以買咩追數

老鼠贏半 上港jump 武里全格 西鑽俾個全格黎

半場0起腳

支那人真係濕鳩
贏硬都唔會買

冇你籃聯

西鑽係咪輸撚硬

全北汽車好明顯買重對家
落後緊 係唔會咁踢 踢到一pat屎咁

成隊似等運到
上場日職又係靠罰球贏

得Lopez ok

打下半場

1.5？

有冇巴打可以安慰下我
仲未䆁懷到 水手一球都無 差一球同時2x1 4x1又係斷水手大 果種痛 果種落差 明明咁多場之中 最多射門 唉

北京 波膽唔係1:0 我去
炸撚咗個天安門

少事

北京個垃圾前鋒好廢呀 點會贏

3場亞冠1:0

lm 不安

琴日有個巴打買錯飛
打去退
最後賽事點

巴打 對唔住 今鋪你要jump了

LM想睇

gchi

今日賭乜輸乜我屌
又將尋晚超重心d錢輸返

你係咪痴q線

我同自己講過唔再買中超
但我買左500fg

同你一樣 斷水手 我買左水手win 點知佢波都唔識入

本身無人理 班撚樣係都要jer我

主隊盃差西京

誓死等5.5

7c ft guess

就唔信4場都1球 1.5b

0:1未

到依家仲sad緊 一係其他唔好中

1/1.5s

永遠都唔會

閪鑽頂到完場派...
派你老母閪咩派

國安又食牌

00 ok?

1：0

未

大波波呢

重注北京fg

北京成班盲閪 對眼生係頭殼頂 射波向上射

國安豬俾廢車 唔差在豬埋俾紅鑽

小事啦 你諗下呢到禁多位巴 一日針一萬都成日有
你應該諗都係針100姐

不安

冰多陣

國安100%

希望你唔會番大陸

當你望見星星，頓時發現自己其實很渺小

紅鑽入呀

通常你會中一場

通常0射既一射就入

主入到未

頭場中半

中咗老屎半格

個龍勁!

有5.5買 叫我thanks

下屆

thanks 咁多位巴打

西鑽 3:0 春武 1:0 廢車 3:1 公安

紅鑽唔想贏咁

入未呀 整場大波黎先啦 唔係一個劇本玩足幾場亞冠呀

紅鑽入鳩佢啦快

唔失都好啦

南聯

仆街了 國安有罰球

快飛機

紅鑽四日後要打櫻花

國安入未

5.5未

紅鑽變血鑽未

紅鑽打個龍

邊有人識射罰球

罰球直入

蒲和紅鑽勁到癲

5.5喇

血鑽買完人仲加廢

廢

5.5 1.71 了

禁屌又唔入

紅鑽俾人㩒屌足55分鐘

1.9買

國安13射2中

杉本健勇又唔出。買黎擺

個龍阻住晒

屌西京入到未

屌 入波呀

3c？

屌

國安上場又唔見咁勁

貪心

我6.5 2.5

大貪

被㩒屌wor

可以

開始搵到龍門架係邊

一個反擊就夠

上下盤玩練心

閪鑽神龍

紅鑽得一射

其實係

禁屌唔入有咩用

買咩好

係頭鎚

北京中出未？

紅鑽個龍係咪食左禁藥

車仔對狼隊個場 車仔都禁屌

補左閪讚
賺小當贏

幾時失球

準備入高水大波

80分鐘先好入，刷下c先la

紅鑽反攻未

北京爭個C朗

買撚親 大69都輸

禁屌咁耐 人地1射1中1入球

最好去撚到最尾幾分鐘先絕殺

紅鑽快d輸返日本

西鑽入咪得囉

淘寶冇得買C朗？

合作d 支那隊差國安未輸

留意返 3場亞冠都係主1-0

5.5再等 信念

尋日埸阿波利

望就咁望

6.5 b入

兩隊垃圾識唔識入波

今次0-1

劇本波 買咗北京10波膽

充氣嘅要唔要？

琴晚唔係馬拉仔中楣中柱都4場全大

下次先

唔信會齊心盃

紅鑽黎料

紅鑽0射門

北京fg可以嗎

紅鑽要入了

點解主仲咁熱..係咪入硬

射幾十腳都冇

被入？

No 北京要fg

不孝子

北京撳住嚟屌 應該就射 中出

屌一陣又係1:0啦 取消關注

紅鑽上場點炒武里

10劇本嚟 無辦法

5678910未

1：0未半1買左

16射都無波入

0:1仲開心啦

1:0未

2:0 7c ft

下半場15分鐘有14分鐘都肯紅鑽禁區附近

10啦

奧古斯托係幾勁

10未

When 1:0

北京龜安

0-1！

1：0未

大埔又係綠色,北京又係綠色

呢幾場細波細角輸死

快啲1:0

1.5都開唔到

( Show Blocked User - 性愛機器人 )

好撚悶

3埸細波細角wor

買唔到5.5
就買0.5/1

串左平半 另買左客勝

刷撚完未

5.5s 頂

仲有個咩維尼

主快d劇本啦

紅鑽一球啦

細波細角黨

和波

70分鐘fg

球證俾兩球12m得唔得
兩隊垃圾唔識入波

北京佬入未

Ok 最緊要fg

快啲0-1 想睇中國全輸

過數啦國安

場場1粒

垃圾波

1:0 未屌你個閪

做咩我會買西鑽

主隊爽手

驗腦

守撚到完場

快！

紅鑽冇射波

個0.5/1 慢到

垃圾支那入啦屌

主快手

17射5中 vs 1射1中

Quick la DLLM

快手輸啦國安

丁+頁，明月光第2，跑第一就fatfat

廢撚到傻

垃圾國安

兩對波係咁仆街

射到門都爛啦屌你老母 ，係咪要12m先識入波

紅鑽可唔可以慢慢黎

西鑽攻未

屌球證幫客

支持 下盤練心 練到底

國安啲球員好似有疲態

球證肯做嘢未

6.5b 2.12 跳唔跳船好

下盤好攰

3場加埋就3粒

紅鑽gel

又係6.5 7.5

快手換左個死尼加

閪鑽幾時咁守得

屌你老母

6.5大唔好買
一陣 Beijing 入左1:0 一定無C

有無手足諗住0.5 高水入手

有運

有無人入6.5b

ching 唔好嚇我啦

紅鑽冇攻過

巴甘比踢維拉咁撚勁。而家同條廢柴有咩分別

北京入未 slim

搵人仔

考慮緊 但國安喺中場妹得好緊要

dllm

是咪禁屌？

紅鑽換左個前鋒

西鑽守撚完未

個個又買1球波膽？點知呢場孖窿

北京fg針

除咗守 仲有咩做到

痴線 停曬角又停入球

0-1看到是緣分

係，個無糕

阿積士 又開半場2.5

場場都開主係垃圾大69 唔識贏

西鑽好明顯要1分

1-0 未呢

又祝福

主ng 點睇？

刷角啦

諗定下場算啦

閪鑽可以咁耐都係得1射 咁消極鬼唔望你輸埋

北京點撚樣啊 你老母

紅鑽係咪放棄

屌你一球都冇

15分鐘兩球得唔得

賠率似no goal了

快入

啱

Lag機

守搏偷雞 死球

主入未

打和啦

試試佢 ajax我愛隊

5.5入不入

國安似冇氣

0:0

1：0啦

國安fg針

守住呀

1：0得唔得

禁屌到無氣射唔出

破蛋上車！！

比球12m主啦

主隊叫到無氣

奇蹟大波得唔得

d攻勢

5.5 1.93go

北京入唔入到都成問題

閪鑽頂撚住

82mins 0-1

集體造細波

Cls 17射5正0goal

針撚死

細波下盤又然

0.5/1 2.68

垃圾

上盤

1:0 就知足 沖啊主隊 China NO.1 唔win點對得住你D主場球迷啊！

上場開唔到喎

2c gogo

主仲好攻得

係咁差波有撚用啦 射波啦

國安紅格時間go gogo

$10 5.5s

賠率似有球就真 會唔會主唔入客一球收皮

-1c quick

買深盤隊真係好綀心

1 接納

2194 下一隊入球 星期三 12
FC北京(主) 對 浦和紅鑽(客)
下一隊入球(第1球)
客@6.80

$ 500.00 $ 500.00

主入啦

5.5 2.13
6.5 2.5

5.5

-1c

22號咩料？好攻得？

5.5 cashed

屌 買角好過買入球 兩隊垃圾唔撚入波

仆街又唔接納5.5b

入波未

秒輸

屌你北京入未

差小小

8.5收息

e 8+1 z

國安禁屌到咁都唔入

紅鑽和波當羸

唔要差少少 要入

唉 覺得有c都唔入5.5

咁都頂唔入..

覺得國安點都有粒

黃金機會唔入

19射 0goal

手持西鑽手足可以補少少主w

話左要等5.5 必贏 雖然岩岩一直等唔到

仆街北京

希望係真嘅

黑人前鋒係唔係唔識踢波

黑哨都要吹一球俾北京啦

得返8分鍾屌你紅鑽比人入啦

紅鑽盤會唔會太易

0；0完場

盤就係下盤 但係就唔知紅鑽入唔入到

客隊成日攞波就自己仆街

冇啦 假到死

竟然無報假

得個守字 反擊都冇

無波入踢嚟把撚?

買唔切5.5

0:0完左場啦

喺時候叫一叫
頂住西鑽

絕殺未？

0:0完場

唔記得左跟ky 初盤北京S屌

客唔刷

飛機

唔撚睇主針

國安fg -100

有無睇錯，ft 0射

19射5中

西安入佢

我的国

冰角啦

我都有買
5.5 6.5 有無買？

0:0完左場

差一c

角球加入波全餐！！！快！

12m未？

你老未19射都唔入 斷腳死啦

國安我屌你

唔講買s

紅鑽上半場1射
下半場0射
根本比曬機會國安任屌

無 去左食飯 Fw個注唔敢跟 點知都幾輕鬆

777777777 -3c

準備

我有講

入未

cashed

國安入佢今星期搞大陸妹高潮

6.5b 執返身彩

e 8+1 z la

Ky好準
射了

中超係唔會入到波架
上海有樣俾你睇

俾兩球我得唔得了

6.5b cashed

8c

屌你老母成班大陸仔無個識入波

比多1c

6.5 又中
今日可以拎20k先
多謝jc

亞冠 20射0入球

絕殺呀！

8c 西鑽刷角

痴線唔識入波

今日亞冠閪到……

唉 爆哂c 無買到

襟屌19射都唔入

勁 支持

我

北京永遠backlist

大陸狗無個好人！！！！！！！！
連續3場有中國隊都唔識入波

88888888888

請各位吹奏ky

難得紅鑽過半場就有角

入波未？

0:0啦完場

中国

ky

潛了

代表要入了

刷夠啦 停

大陸仔入啦

No goal

支那人冇一個係無辜

9.5 1000$

0:0場

紅鑽入到即買波衫

入波啦 主隊。主隊入波 馬上買波衫 入波啊 中國

吹奏埋我手足dodo
Pm左我 贏好多

補幾

15賠0:0中

咁都爆角 咁都無波入

換走廢物張玉寧就岩

絕殺勒快

屌你老母北京

懷疑大陸仔成隊琴日12p玩到今日波到唔撚識得入

好煩呀你

我有令0:0完場

支那仔正仆街

下盤補埋主勝點豬

求其搵隊入啦

20射

輸死

唉 絕殺好嘛

全部空砲

一開波手球無12m就知大陸仔gg

0入